# ComputacionCientifica-FCEIA

Códigos de ejemplo y desarrollados en clase de la asignatura Computación Cinetífica (LF14) de la carrera de Licenciatura en Física - FCEIA.

Mayormente códigos FORTRAN y algo de python